有冇人記得或者玩過盛大瘋狂賽車

果陣港ser 執完就去左大陸ser 玩，冇幾耐又執埋 一直好想玩番但係冇私服

當年玩港ser架架快少少既車都要課先有